點解啲人廿幾歲仲要分手打上Facebook?

仲要話自己喊好多次
依家要堅強呀乜乜77
係咁數條仔仆街 講到自己好可憐
但唔諗下上幾條仔都飛佢無個拍得長
自己實有問題先係咁比人飛啦

呃like 咋

其實係公布自己單身
方便收兵

公開嘈交果D仲好笑
有咩係到講

最柒係條條仔都曬哂係ig fb之後一散有排del